%!TEX root = ../main.tex

% ================================================
% PACKAGES
% ================================================

% Espacement optimisé
\usepackage[babel=true]{microtype}
\usepackage{xspace} % Pour les malheureux qui oublient des espaces après certaines commandes

% Fontes et encodage
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[charter]{mathdesign}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage[scaled]{beramono}

% Langues
\usepackage[english,french]{babel}

% Environnement de citation avancé
\usepackage{csquotes}

% Lettrines
\usepackage{lettrine}

% Liens hypertexte
\usepackage[  hidelinks,
              colorlinks,
              bookmarksdepth=subsection,
              breaklinks=true,
              final,
            ]{hyperref}

% Métadonnées git
\usepackage{gitinfo2}

% Structure de répertoires
\usepackage{dirtree}

% Réglage des marges
\usepackage{changepage}
\strictpagecheck

% ================================================
% CONFIGURATION DU DOCUMENT
% ================================================

% Styles de page et de chapitre
\pagestyle{ruled}
\chapterstyle{bianchi}

% Marges
\changepage{2cm}{}{}{}{}{-1cm}{}{}{}

% Empêcher l'étirement des ressorts verticaux (pas d'espaces inégales entre paragraphes)
\raggedbottom

% Interligne
\SingleSpacing

% Numérotation des sections
\setsecnumdepth{subsubsection}

% Ne pas couper les notes de bas de page entre plusieurs pages
\interfootnotelinepenalty=10000

% ================================================
% MÉTA-INFORMATIONS DU DOCUMENT
% ================================================
\title{J'ai fini ma thèse, et pas vous.}
\author{Vincent Leroy}
\date{\gitCommitterDate{} --- \gitTags}